24小時已到 CID 爆左上iqxxx 同 范xx 屋企未

蔣狗係咪比cid捉左

毛澤東追殺緊佢

左邊日和, 右邊IQXXXX

黑b呢

尋晚著草左返大陸

國民黨入唔到黎

ching 你要小心啲